反了反了！ 內地「武漢加油」海報驚似香港文宣

抄香港

口裏支持 實際封路

武漢訴求，缺一不可！from 品蔥
1.查辦向八個“謠言制造者”發布傳票的警察﹔
2. 放開新聞封鎖，公民有知道真相的自由﹔
3. 罷免湖北省長和武漢市長﹔
4. 收治所有疑似病患﹔
5. 禁絕野生動物交易﹔